有冇玩緊CMB嘅巴絲(134）唔出post 1314 冇match

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。
=========================
冇人出我出

後日約咗個cmb 嘅女仔好緊張

玩到灰灰地想del apps隨緣啦點搞

Match 到下一個唔係咁果陣

大家一日會用幾多時間玩？

5-10mins，睇完bagel同搜索。間中入吓去睇吓有無人like，無嘅就等下一日

Like back返我嘅我10個有9個都冇開始對話

睇自介已經覺得對方唔會係我會「好鐘意」嗰type，唔會特別啱傾，傾都只會傾啲大路嘢，例如旅行、學業事業，所以冇動力去搵話題傾

咁樣諗係咪好唔正常？

姐係like完，講完hi就算？

Oic, 仲以為好浪費時間嘅添

冇match玩嚟把撚

有人同你chat嘅咪耐d......咩都無唔會好浪費時間

睇嚟你有誤解

Lm

咁likes you呢
至少大過1啦

溫提 大家記得用不推文回覆呀

自從del左app之後再玩番
就冇再match過人luuu
唔知係冇人like定咩呢

我都係一個hi算，對方應機先講，費事對死人諗話題

同問！呢個問題我都想知，我有懷疑過自己樣衰咗

話佢知你知&會fade out

我可以幫你睇下

可以點幫我睇？
我諗我都禁左1個月冇match
我應該玩緊單機交友app

無前後對比都好難知，btw，我都知自己無正面相係麻煩d

唔緊要啊！都係果句，u r not alone

新post 留名

我每日都有禁曬嫁
不過算啦 緣份來時就會有

新post lm

其實依個app真係好難玩對方同時同咁多人傾好難突出

留名

你唔覺得講政事好嚴肅好悶咩

早

早ar，村巴

早ar，頹廢絲。

絲打都咁早起身

早起既絲打有pool出

咁我未要每朝6點起身等pool出

我要返工 但好眼瞓

但凡事都有例外

我都醒咗啊 預埋我啊

慘慘
而家起身食早餐

但我唔會係例外架

千抽巴話凡事都有例外

咁早起身食早餐

係..肚餓淨係掛住食

哇....你好衰啊， 魔鬼絲好快出到pool 啦， 咁正

笑9人

好想見識下有幾正

天氣凍既話 放假肚餓都淨係想係張被入面呆

應該係我地都好快出到pool

lm

未聽佢地亂講啦。我好普通咋

最近幾日都暖返啦

普通正

有暖過咩🥺

天氣凍既話 放假肚餓都淨係想見下魔鬼絲同花絲

唔夠花絲正wo

冇阿 冇人比溫暖我

大家都咁正 打和啦super

我都冇

千抽巴好識講嘢

又12點啦

0 match again

終於有一個都還可以。 仲要寫明黃絲

連續2日

我會寫明黃絲。因為唔想match港豬藍絲，表明立場好d咁

見到我又提起你

我已經數唔到幾多日啦

因為有我

所以我上水

MATCH 我咪有

你記得我幾歲

冇玩，如果冇match玩嚟做乜

講口罩同林鄭都有好多嘢講但講自己嘢又好似冇乜嘢講咁

謝謝你如此溫柔 捧著愛靜靜等侯

謝謝你如此溫柔 點著笑容的燈火

我會把你 種在我心中 也許某天
會終於再次長出一個夢

一樣
繼續全部like

一朵花跟森林 你未決定哪邊合襯

害怕今天挑選這人 轉角有個某君
送贈更動魄的熱吻

X .....因為大陸人不了

D相有冇陣大陸味？

你接唔接受到先，其他人點諗都冇用。因為同佢溝通既人係你而唔係我地ar ma 。

接受唔到呀 不過好奇你地既選擇所以想問下

我唔會因爲佢邊新移民就x，只會睇佢係咪真心愛自己生活既社區
例如我識個深圳人好愛香港，乜都向香港學習，如果熱愛這片土地有得考試，佢高過好多所謂黃絲

成日拎左contact八卦起底
然後覺得對方太高質就自動唔覆
好冇自信

的確有新移民更加熱愛香港，好nice又肯照顧人。但當佢地用屬於佢地溝通既文字同語氣真係過唔到自己個關。 始終語言文化唔同

我始終想揀港男多

尼度大量

好多細過我。就黎要去高登

我冇所謂

因為太後生都未肯定落黎。同埋處事方式都唔太成熟。

要幾歲先夠成熟

成熟同歲數無關

點講呢，男人到任何年紀都有小朋友一面。我覺得當正經事或者遇到問題上 ，年紀大少少既人會諗得全面同深思熟慮d，而佢地既經歷亦都可以教到我咁lo。

我都好成熟, 我而家已經諗定我死個陣個喪禮應該點搞

點ar，九巴你又黎搞事ar

我冇九巴諗咁遠，我剩係諗到婚禮要點搞

我忍唔住笑咗

千抽巴要同九巴一齊搞事ar

未肯定落黎係真既
但我覺得要成熟廿幾歲都成熟佐
三十幾條條fing 既同事都大有人在

廿幾歲 視乎廿頭 中定尾，唔係咩？我覺得廿尾都還可以既

成熟呢D好難定義
有咩行為/佢講既野令你覺得佢幼稚/成熟？

我都好成熟架喎
你想要7成熟定10成熟呀

啱
但幼稚呢D可能都只係佢其中一面黎
除非佢係一D好認真既問題都表現得好幼稚
否則我覺得唔洗一次就扼殺佢
而唔比機會佢

其實成熟既意思係識得分咩時候認真同玩。認真個時會真係俾到意見或者分析。平時低能幼稚係冇問題，我都低能既。 我係覺得經歷多既人會知道點處理唔同情況，可以俾到意見。相反未有咁多經歷既可能除咗安慰就俾唔到實際意見咁。

我都港女

同意呀，係認真同幽默之間隨意轉換又唔突兀除咗俾人感覺好可靠，仲好吸引。
所謂嘅魅力咪呢啲進退有度，收放自如。

其實好難先會遇到男人既魅力。仲會教返自己點處理先正。

你邊度熟ar

好男人仲有會伸縮自如

仲要剛柔並濟

我都想成為啲咁嘅人

成個人都熟

佢約咗我幾次出嚟
都好地地咁
點知最後一次出嚟之前過咗幾日開始覆得好慢
之後就冇覆過啦

我好想問佢點解唔理我
不過我唔想好似死纏爛打咁

如果你遇到個更好嘅女仔
咁祝你幸福啦

同埋其實你上次餐飯未payme我
不過算啦
依家男女平等
當我請你啦

尾段笑左

我約你出黎請番你喇
一人一餐當無數喇好唔好呀

唔好唔開心啦, 我payme 你啦

可能有絕症

我嗰日好似咁啱講起有朋友想介紹男仔我識
不過我係一笑置之
唔通佢介意

嗰日佢話同我出完嚟驚有肺炎

唔會覺得死纏爛打咩
我post ig story佢都有睇
但始終冇覆我
咁都好明顯唔想理我啦

我好似話：相睇呢啲嘢好尷尬，咪搞
不過佢嗰日仲有搵我㗎
可能之後bagel有其他女啦

意思其實淨係自己鐘意既人對自己主動。唔係唔岩既都主動

咁我又覺得佢咁啱冇帶cash又冇乜嘢嘅
正常都AA制
又未一齊

唉

但你點知
佢仲有覆你？

算啦
男女平等
錢我唔要啦
要返個人得唔得

一日冇覆都仲有機
可能做嘢忙
再搵多次都唔覆就可能係有新match
網上識人係咁兒戲

然後人地遲覆左就亂諗。

Share啲新聞呀
問佢今日做咗啲咩呀嗰啲
或者share自己做嘅嘢
拋磚引玉

都係 好似普通朋友食餐飯咁

諗吓佢今日出嚟著嘅衫有冇啲咩可以讚吓
或者髮型呀嗰啲
就咁讚靚女好似太直接
例如話：你個髮型好襯你
幾好睇
但切記要睇吓佢反應
未必個個都鍾意俾人評價外表

利申唔識讚人

都唔係既, 有D女仔個氛圍係唔同D
有D你會feel到佢都有少少緊張
有D會感覺佢幾開心, 氣氛有D興奮
個個都有D唔同

學到野了
btw你係絲定巴

已經冇咗一到12點就開cmb 嘅期待感

好似冇左好耐

俾人已讀不回嘅絲

我都覺係時候㗎啦 放係到冇嘢做先開下

通常有人直視我，我會覺得尷尬避開個視線。

Tinder既人仲差過CMB。 玩左一晚都頂唔順del app

我同人對望未試過超過10秒。 特別深情咁望，我好快擰開。

第一次誇張佐
第二次可以試下主動D掂下個男仔

我秒回你喇絲打

少少地男仔會多D signal
無咩反應咁男會好灰

當時太過會有反效果

我唔得架 有時連我做緊嘢但人地一直望住我，都會覺得好緊張 唔好注視我arrrrrrrrrr...

一直都望住你架喎

遲咗好多喎你

有d係因為我既反應令到佢地更加想望

半個鐘內都叫秒回丫

我望住女神你 又唔驚既

咁樣好好玩咩

少少 可以一日一次

望佢眼眉啦
我當初大學個時淆底都係咁望interviewer

眼眉就會望到對眼 好似俾人睇穿自己咁

變態嗎有咩咁好玩

冇論咩方式望我，我都唔得 我唔鐘意俾人注視。

望住女神會好開心架喎

究竟有乜好玩。

比你望番人咪知

咁你要揾個盲既做對象先得喎

我嘗試過望返架，但幾秒後視線自動飄移左

佢唔望我但我望佢都得既

唔對望未得lo

未試唔過

我望住你望住我望住你

同問 次次都係我搵先 我都覺煩啦

你同佢幾歲呀
細個會想多個朋友
大個之後會唔係咁想識朋友
因為無時間應酬太多人
同對識新朋友既Process感到累了

約過3次但兩日無搵條女應該興趣不大唔想拖你了

咁唔通對個個人都一樣咩
當你係佢心儀人士個時就會欣賞佢對你既獨特態度了

因為十個男朋友八個都呻條女好煩

但又想要

單身太耐既錯覺

每個男人都係自由自在既浪子

所以好鍾意獨立聰明女仔

我係冇翼既雀仔 好貼地架

我淨係諗起走地雞

佢係有翼唔識飛咋

你應該話
我是你的走地雞，有翼也心甘情願為你拔足狂奔。

有翼做咩唔帶佢一齊飛
要跑咁辛苦

既然好鍾意佢點解之前唔主動D
曖昧/5050階段女仔主動佐多數都得

等到條仔事後覺得唔係咁岩然後唔主動
就好難番轉頭

有無share d 你有興趣既活動/餐廳話好想去之類

intro打幾長比較好

唔想太hea 但又怕太長啲人唔睇

早
呢幾日到下星期疫情可能嚴重啲

盡量都係留係屋企好啲，命仔緊要

好久不見，巴打。我就嚟發霉生菇啦，出去曬左2日命又要係屋企種菇

我都大部分時間係屋企

我都想，但應該5-6月先會好

唉
我都係留家多費時出去

你係屋企種緊菇定整緊發霉芝士

我想出去，放我出去ar～～～～～～～我想星期六行山

入大group 咪有人陪你

然後你就淨食花生咁話喇嘛

等睇相認

大gp人多怕醜～

大gp好未好多花生食

要返工點算

Work from home呀，但如果要返就真係要盡量遠離人群同勤洗手，無計

絲打實大把機會

呢個週末到情人節出街可能都唔洗諗

你搞到我好想食 仲要係芥辣味

我好悶好悶好悶好悶好悶好悶好想出街

呢段時間真係無計，要忍住先

仲要忍幾耐？就黎成身都係菇啦⋯⋯好想拎條命出去曬下

你地係大gp 就大把水吹啫

哪有人

難巴出場 九巴會跟住佢出 佢地係一對

沒有home office
有既話求奇追套Netflix 都一日啦

home office都要做架，係冇人睇住你姐

係咪叫我 係咪想要人約

新手留名
玩tinder都有match
heymandi換左相之後都有傾
但係點解就係CMB冇match

難巴等緊你

Cmb個culture 係咁
有match 唔等於有得傾

Cmb 男既quality 好過其他apps
啲仔仔真係幾正

咁我走lu

又12點

我諗我太冇聊過頭。好多like back哂但又似冇個岩咁

傾下先 傾落可能岩呢

哈哈， 都可以

最近工作量係一小時左右

冇乜動力去識人咁。不斷將過程冇限loop

休息一陣啦

但問題係我match都match唔到
不過我都同意CMB既人係高質好多
所以我先想focus多D係CMB到

D profile 真d
Tinder 好多model級假相又唔知佢做咩
Cmb 女仔個個都有份正職又會講下自己興趣咁

係個app成日食message 廢d

女神我同你去丫

關app reload

新手第一日用cmb
lm

有興趣既 傾多幾句又好似冇左下文

我都想知秒絲應該快過我

如果佳節不能 和情人擁吻 情願這晚快過快熄燈

hi, 歡迎加入哩度圍爐。

係呀
所以真係好奇怪

我profile已經正正常常
同tinder打果啲差唔多
但係tinder成日有match
cmb就冇

沒有一個人 非要另一個人 才能過一生 你又何苦逼自己 面對傷痕

難講啊

有冇課金試吓

岩岩見到個女仔寫想2年內結婚
即刻嚇親

tinder pool大啲
cmb正常啲 但太多選擇(男同女)未必排到你

就算一人上班一人候車偶爾自嘆 我仍學會假日陪同友好傾通宵買衫

新post LM

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數
合意的 永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕
和伴侶無奈永遠差半步

唔洗貨金 冇咩用

願聞其詳

咁寫2年內生b呢？

Hi~巴定絲？我唔識分。

愛只有簡單筆畫 卻比想像複雜
恨安定愛變化 我愛過幾個人
也被愛過幾遍 卻還是沒能將幸福留下

即係一年內結婚

要交換花生食嗎？

巴呀 你好你好

你想2年內生b阿？

花絲咁你呢

姬巴 你好。玩左幾耐ar你

好彩我冇寫到

你既情報應該多我好多

欲知後事如何，且看下回分解

但係你應該要寫wor
正常男仔唔會預期一兩年結婚
到時你只會浪費時間又失望

難道是為了安置未來才愛你
誰要計算過安享晚福便一起
說到底 我暫時受不起
愛別忘麵包那些道理
只想去成全自己

我又未諗到咁遠，將來既嘢咁難講有先算

每一段傷痛的愛情 都困住兩顆想掙脫 傷痛的心
如果說可惜 就在下一章 更珍惜 也許一個勇敢的決定 能換兩個重生的約定 「我們到了站」 這一站叫終於

岩呀 好多野都諗唔到

我單純覺得兩年內我未買到樓

Sweet Ring有選項係想2-3年內結婚

沒想到這樣 也只能這樣
不是愛不起 只是傷不起

等緊你入黎

這種戀愛太罕有 不須真正擁有
成全 衷心祝福然後 就放手

在今後各自旅程
祝福著愛再發生
有感的情歌

唔接喇我認輸

估唔到有一日我會無聊到玩接歌詞

我要中我要中六合彩 快快樂樂做個有錢人

六合彩唔係有排先開？慢慢等

都過半年啦 不過好多都無疾而終

當事人拒絕透露

我揀中六合彩...

我都揀六合彩

約過出嚟定傾傾下就冇

我都想中六合彩

首先要搵到一個你鐘意佢，佢又鐘意你嘅人。

就係唔夠

在世上沒有多少東西會盡如人意
多數像諷刺

傾傾下自動收皮lu～ 不過唔急既～
巴打玩左幾耐？

呢個就係問題囉！
下一個問題就係你鍾意佢，佢又鍾意你個一個人，佢肯唔肯同你一齊捱

咁好正常啦，可能有個更岩傾就消失。
我係絲打ar

互相鐘意但唔夾都係問題

講完好灰，我都係出番去做嘢搵錢先。
只有錢唔會離棄我

有奶便是娘喔

原來係絲打 okok 咁近排有無咩啱傾既人

唔知點解係依個時勢，特別想有個人係身邊咁

哩度有好多岩傾既人。 app一個都冇

Agree 玩左個零月
一開始match到個男仔，大家都幾有意思，
但想一齊既時候發現性格差太遠
最後寧願唔開始
之後match親都係 我有興趣 人地唔覆
人地不停問野 我無興趣
已停用acc 過一排再算
呢排識到又唔會點約出黎

我都想，但好難搵呀

Last night I sent an angel to look over you while you were sleeping but it came back early! So I asked why? It said that angels do not watch over other angels.

你同佢係咩性格?

same

中$40

而家投注站關閉，都唔知幾時先會開返！連$40都中唔到.......

有時傾傾下又好似冇乜興趣咁。

佢係好多朋友 outgoing 鐘意出去玩 飲野個種
同埋好需要人花時間陪佢 哄佢
我就比較靜 覺得完全唔夾

好同意
特別交換完whatsapp
反而無咩野傾

可能自己好攰，唔想識人。所以冇乜心機傾

一開始係幾enjoy 慢慢就覺得無意思

因為一開始玩app有新鮮感

係架 第一個月覺得好新鮮
後來不停地重新自我介紹/重覆一齊罵政府
就覺得好悶
不過身邊有幾個識既人玩tinder/cmb係識到人
仲要都穩定交往一年以上
大家加油

所以轉佐style 隨心所欲同人9up

轉買馬仔啦，可憐馬仔仲要跑

我覺得應該要買廁紙，依家全城瘋搶，炒得起啊！（曲到直）

個過程不斷重演而又冇結果

一開始抱有希望ar ma ....玩愈耐愈失望

有無打算轉方法
唔係講轉app
係試下現實識人咁

搶咗m巾未？

就黎M巾當口罩用

聽聞condom都有人搶.....

現實仲難過上網識

你留過密碼未 應該好多人會搵你 咁多啱傾既人

有冇興趣識我呢
我唔洗人氹架

我女神既密碼唔係咁易比人架

點解要咁

唔知......但你睇吓圖.......

就黎情人節咋？

如果兩個都岩岩開始玩 好似真係會有心機傾啲
玩左一排就好累了

係呀....同tinder match到既女仔個樣普遍都麻麻地
一係sell美容

情人節都唔係好多間鋪頭會賣晒

今年冇得出街要用多啲

但同我地都冇關係

我而家就出去買哂去, 等班友仔做爸爸

咁唔係點
上網唔得就現實架啦
一係放棄

下星期賺double

你咁都諗到，你贏！

咁你留住咁多有咩用
當口罩用？

當手套㩒lift用呀

我都覺
好似一開始識既人會多啲野講，真實啲
後尾識個啲一係好chur/覆得超慢
我都認命了

(摸頭）你係app識唔識人啊？

識唔到

學黃子華話齋, 我唔要用, 我要你地都冇得用

我比埋我果粒魚蛋你囉
唔好咁小氣喇

以為係我自己
不斷被hurt
以為都唔會咁上心啦

試下識埋我先喇

新人LM 巴

點解散左既？ 成功過一次咁好大機會有第二次既

呢排成日match完傾多幾句就覺得唔啱傾

PR?定HKU?

hku

油塘同NGO

新人留名 成日match到 但無個傾得長
尤其是依排咁既環境 真係唔知有咩開心嘢傾

真 而家連街都唔出咁濟
唔通問人home office有咩做咩

第一次玩交友app 好似好難match到人

無留意開 原來係女神級別 失敬失敬

肺炎冇得約出嚟，好處就係日日有話題

肺炎相關新聞

加生B

有時覺得timing真係好重要
你有心傾 人地可能hea你
到人地有心傾 你又未必有心情
加埋以家個社會咁樣
無咩心機玩
呢度仲好似多啲岩傾既人

咁花絲你揀邊個

女仔match 6個6個都講肺炎覆都覆到悶

你第一次玩隔幾耐先match到

講下政府幾on9囉

咁一定係我

岩岩玩九左兩日，我like左一隻手都無，應該要刷返一段時間先有match

通常我會避講依啲感覺上玩app都係求開心姐 人生已經好攰仲要提正苦

冇咩共通話題丫嘛
同個陌生人好難傾到咁多日

咁

真係好似
有feel d可能多女圍 好快就898
無free既有個日日wts問長問短
所以先deactivate 諗清楚自己想點先
你係岩架 好多都係話隨便玩既心態反而會識到人
我都忍左成半個月唔搵有feel嗰個
因為覺得男仔掛住你應該會主動搵你
佢唔搵我 我都唔會搵佢

都係 會開始灰
有時約出黎一次就無再傾
傾到懷疑人生

我代佢搵你丫

巴打都幾靚仔

約過兩個
第一個係有feel 以為自己得米
講到話想一齊 但深入認識左大家，發覺好似唔係大家想要既人（有認真同佢傾過）佢就fade out得好快
第二個係最近見，食完飯無左下文
大家無搵大家。可能無咩火花
有個無咩興趣 但比左wts app
日日chur我 搞到我deactivate埋個app
不過樂觀講 約出黎個兩個男感覺都正常 有禮貌
無大家諗得咁伏
但對於我呢種又靜又唔主動既人黎講
玩交友app都唔易

咁我主動約你囉

姐姐唔細 唔好意思識小朋友我揀親都27+

可能我大過你呢

試185

有人約放膽出去食個飯
約過兩次
反而覺得男仔真人好睇過相
兩個都高高大大 樣唔差
不過可能係咁 所以唔鐘意我

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

你已拎哂國際認證咁啵

光頭真係會傳染

我冇厭你喎

唔會
我頭髮好濃密

我見到好多都佬味重既樣 點解會咁
唔合理 講到自己好正既太冇真實感 唔會like喎

我會覺得係想約炮 如非必要都唔掂

但又有啲係一睇就知 佢點解冇女

係咪要互like完等是但一方講野開topic 冇人hi就完

利申 今日無聊先開始玩

有時見到啲charm charm abc都會覺得係搵sp
一係就照騙 多數唔會like
就算like左 好多一黎就話prefer meet up
你用多幾日 會見到有人like你 你like back就可以傾計
或者discover主動like你有興趣既人

咁你有冇真係出過去 想知
我今日玩都有幾十個 但如果like back 返 大家經驗都係自己開話題先定點 感覺個個都係亂咁like

約過兩個
第一個係有feel 以為自己得米
講到話想一齊 但深入認識左大家，發覺好似唔係大家想要既人（有認真同佢傾過）佢就fade out得好快
第二個係最近見，食完飯無左下文
大家無搵大家。可能無咩火花
有個無咩興趣 但比左wts app
日日chur我 搞到我deactivate埋個app
不過樂觀講 約出黎個兩個男感覺都正常 有禮貌
仲高高大大 樣ok(唔係話靚仔 但過到我標準）
無大家諗得咁伏
兩個都係香港人 無約過abc 驚溝通唔到
有時男仔開話題/有時我會主動打招呼

不過真心講句 把住識個朋友既心態好啲
唔好急
第一個男仔陪左我個幾月 日日傾計
佢突然fade out之後 我唔開心到而家
只能講 男女係好唔同
男仔開頭可能好主動 愈來愈淡
我就係開頭冷淡 後尾沉左船
有啲hurt
大家都話開頭比較好彩 識到唔錯既人
加油

玩左3日，match 左既人全部都唔講野，就算我主動say hi，都冇回覆 玩到冇心機，男仔係咪求其亂Like？

女仔都係唔覆我

可能profile問題？

有時就算靚女資料全部‘ask me’都唔知講乜好

普通應機都有既

主動say hi 都唔應機

我都想遇到普通應機既人，起碼令我唔好咁灰心

你巴定絲

絲明明我見好多都話女仔應該好多人搵，但我match 親嗰D都唔講野，唔覆機

整個pw你睇下

衣到個個絲打都係咁講 睇下你match左啲咩質素既男仔啦

咩pw, 我唔係好識呢D

你match到果d係咁姐
我會覆嫁

係啲人唔覆我

原來係咁Thanks
211583

係呀

搵到

絲打靚女黎既 但換換相啦

sorry等我執執佢先

好，多謝你地既意見

話說可能性格毒撚 不斷fade in fade out其實玩到個心好累但又不甘寂寞

身邊識唔到人

City wor

可能我太宅

唔同男仔 女仔玩咁又無所謂既 多個選擇

又話留pw有專人聯絡
專人去左邊

幾時留佐

留多次就有

巴打另計

原來係咁

[member]巴打好靚仔
可惜我唔鐘意男人 幫你push[/member]

花絲就黎傳哂光頭肥矮既俾我地我傳返d黑人出嚟，大家攬炒啦

呢句中
我都不斷fade in fade out
玩到deactivate
勸各位真係有啲興趣先交換WhatsApp
到時對方認真左 日日chur你就會覺得好煩

12點又到
祝大家派到好籌

咁你可以專揀175以上
但出到黎再發展落去 都好睇男仔主唔主動
第一個見完好快約下次
第二個出到黎正常食飯 之後無聯絡了
要慢慢調整心態
但覺得dating係好事（可能肺炎過左儲好啲）
其實都係食餐飯 當然唔好跟人去奇怪地方
我識既人有三個以上係識到另一半（tinder/cmb)

係咪永遠唔會重複

凡事有得必有失, 有頭髮就傾唔到, 無頭髮可能傾得到

係

想開個新ac砍掉重練

琴日果轉12點都未禁過

睇下你地想要個靚仔木頭擺設, 定係要個光頭情聖

真係要調整好心態先玩得耐
唔知邊日遇到個個

會match 返之前match 過既人

12點喇又

姐係你衰

佢hi你先講啦

依度有無人試過相認完發覺match緊

唔好咁樣打擊花絲啦已經進步左好多。冇光頭

兩個係discover 到like 左我 一個28一個19

Pw

乜discover有like

咁我地唔cap圖啦，直接叫秒絲上水

Tinder同CMB見到同一個保險sale

Like back返佢

基本上幾個apps都係同一堆人玩緊

一日半前既事黎

想問下，我之前del 左 down 返 ，今日得一個睇係咪正常

唔清楚
不過應該逐漸會多返選擇?

今日一開 有個一黎就話 一齊chill同飲野 嚇親
cmb d人係咁架 睇黎當呢期停工傾下計就好
感覺大家like完都唔係幾講野

見今日得一個睇

係其中一個咁啫
要不斷試

當hm office 無野做玩下 未好信上網識到人啱傾
望望今日d人正唔正常先

成功令到你咁深印象 都係好事

大家d match 都好有趣 可能係同一個人

正常左 多左d中高質既 冇光頭
係咪12點會彈多d出黎 定keep住有人like就有

Why don’t have a drink with me

唔知係咪好多人太多match
我都覺啲人like完唔講野
係咪啲abc 好鐘意約飲野
不過我好少abc like ，通常都本地/大叔多

Let’s chill and talk 啤酒圖

你揀完啦 like back 左幾多

係大家工作繁忙定亂like搵食
我都麻麻abc 但後生都會叫你去drink

恭喜哂今日得獎既朋友

excat7ly....... 仲有係一枝酒同食水煙......

未認真睇 望左d樣咋剩係

咁我又冇喎 可能唔係同一人 佢話 今朝有酒今朝醉
希望唔好係呢到既人黎

講到好似世界末日咁

飲野易抽水嘛

如果識左一陣我又信得過佢先會出，其餘不了覺得有啲危險咁

Agree 留名希望大家今年出到pool

你唔出對佢黎講無所謂
反正佢都唔係想搵拍長拖既人
但佢有佢受眾架啦

10k
其實我而家都少玩

其實唔一定 遇到岩既佢唔介意就得
你係巴？

一見到傾兩句 就話出黎飲野
都唔想傾 真係朋友都不了
還是abc都係咁識人
望唔透

我試過遇過，一開波：今晚一齊出黎玩好冇？
心諗不了，毒撚好怕

話說 條女收左我皮....

好想搵佢

千祈唔好

加油move on

試過一個識冇耐話搵日一齊去bar飲嘢順便教我玩game.... 除咗包剪揼 我乜game都嗰識架

加油 聽下歌 唔開心幾日就無事
努力move on
你將來都係某個人好重要既人
要振作啊

你唔係預左會咁架咩？ 不過得唔到永遠都係最好既。

早兩日屌你又唔醒
自己攞黎

識左幾耐

接近168？加兩塊鞋墊寫自己170

相比起高
男仔識煮飯/做義工/養寵物都加分

一黎就咁樣真係好嚇怕 點都扮下野 食餐飯先啱玩先再去點都好

聽左好幾日啦
Home Office 係屋企都冇心情做
定係我太急呢好想知衰咩做錯咩